與民賤聯賞花賞月慶中秋

代友post

相信呢排大家都身心俱疲，需要搵啲節目調劑一下，而咁岩又比我發現民建聯page中，有位係培僑中學畢業，叫穆家駿既民建聯灣仔支部委員，標榜住自己係90後既中學教師，任教通識、中國歷史同地理。

前排好積極參與咁撐警聯盟，又送護目鏡去狗局度，
又講將有大型活動係灣仔舉行咁。
原來佢地所指既大型活動，喺係灣仔一棟叫茂蘿街7號既場地搞慶中秋活動，即係以前既動漫基地！

我朋成日去個邊坐，個度有個空地長期開放比公眾。
不如我地參加下佢地個活動啦，又可以試下用激光筆點下燈！！ 咁難得既活動，手足麻煩幫我推爆佢啦！！ ！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派